【唔怕國安法】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMIX

#StandWithOzil

1

係咪成場波都無慢鏡睇

又係悶戰，老鼠拉龜

拿卡真係廢
下體係咪接

幾好睇 對攻都悶?

雲加

唔通後防真係廢到一定要3中堅先穩？

今場入局快咗

有冇睇架
今場好好多啦暫時

剪片條友訓左？
無重播

比狗真係垃撚圾

對弱隊打3中堅少左個人進攻

暫時都ok，我地踢得幾高壓

個導演成日影撚住個球證做乜?

個導演 炒得

廢到

拿卡做咩鳩

laca好鈍

拿卡弱智

金絲雀都渣

執aarons過黎比狗啦

慢鏡壞左

有冇lin

拿卡似踢假鳩位 企好後

做乜係咁大頭影住羊

佢地之前打加時

唔播playback都算 咪撚成日zoom近鏡啦

佢踢on9位就有佢份

假9冇問題 但成個態好似未準備好比賽咁

班少爺仔返到主場就係威係勢

係咁影auba又唔show攻勢想點？

啱啦反正唔識入波

拿卡真係唔fit,d接應好差，點攪

影住佢同雷斯眉來眼去

真係無replay

幾鍾意呢場波球員既精神狀態

坦真係拎黎湊人數
攻守都係弱點

都唔fit咗成年
似係回塘多過冇態

真係0 playback

做乜9個鏡頭

會唔會因間var都無得睇

WHY

拿卡啲神來之筆無晒 連夾奧巴啲配合都無左
快手放走算啦

Nelson好勤力

真係用尼基好過

比狗慢左好多

李城季尾自爆

似係技術問題，冇理由岩岩出界咁耐都唔replay

Tie仔

輸緊2-0 cls

現場導演問題

讓翻個位出黎

車仔換曬豬sir ok?

tie仔啲波唔係尻傳既

有iwobi既拖肥好強

C8好fit

Cls c8依下

有攻勢

t仔真係幾好

C8 stay好嗎

C8 fit到

何妖今日幾好

人手replay

狼隊值得擁有

c8好撚勁

今日啲回帶做乜鳩

c8食左藥

有冇link

C8好似幾fit

c8係咁帶動隊友走位

屌奶星啲慢鏡咩事

喜馬拉雅山？

好似講明唔留

坦膠下膠下

Cam man

5條煙？

回帶式重播

直播室條友high撚大咗？

對面遠射中柱

C8 勁撚到

爭啲輸

C8上哂電

個波咁勁

對面埋門就有replay

對面中柱

正常踢波鬥心 但比起其他球員已經好勤力 好可悲成件事

證明佢真係好想攞冠軍

高飛都幾勁

差啲俾人世界波

做咩倒帶

第一個replay

對家就有慢鏡 想點

c8今日比d波幾毒

咁都唔入，渣ga

泰仔出波真係有思考過
even比人截到

Nelson唔係成日有得出所以特別賣力

k31啲畀波特別保守 睇到燥

屌你啲replay睇到好燥

個replay 好似fifa 禁 start replay 咁

差d輸

食撚左過期大麻咁

得阿狗收留佢

ornstein 之前話阿仙奴睇緊佢

拿狗太正中

拿卡差d

拿卡浪費哂c8 既機會

C8 fit撚到

頂得太正
C8

laca

C8食咗春藥喎

拿卡

拿卡個柒頭真係好廢

c8好勁

咁撚大個龍門頂俾龍

laca quickly on the move...
但個畫面慢到

C8 40M 即要啦唔該

buy depay la diu

C8臨返皇馬先嚟發力？

要頭要返豬sir唔好

洗唔洗咁撚多大頭啊

C8

C8真係一場一場計
有態好撚勁

佢太高章又花巧
麻麻

浪費左c8 幾個靚交

有冇講點解佢唔想留係英國
係出唔到理想人工俾佢定點

國安法通過咗
何妖今日特別勁

但我覺得咁先叫正常球員 起碼失波會搶返 其他人就一定係縮

諗返起前幾日vps個報導 明佢想講乜

阿狗勁到

暫時都叫有攻勢 今場岩pepe踢
多空位佢扭

c8食撚左咩今日

D 半CHANCE 9 成都唔撚入 ON9 有價好賣

飲水break係今季先有，定黎緊都咁？

你歐霸料球隊有呢啲質素球員仲想點

Ceballos is a

c8咁有態

C8要入手了

全隊得c8識比波 屌

有d腳法又麻麻 屌你落場踢埋佢啦

唔好出個7頭啦

Tie仔都識

粥

好似傳個米9 新基佬
舊果個25 唔要

夏天啊，老細

認真番到去有得出咩
中場鐵膽 魔笛 卻 美路 vvd
仲有阿辛斯奧 easygo 占士
下年仲話收番奧迪加特

c8成個牙燒咁

愛狗咁撚勁
Head 緊李城兩球

拿卡out pepe入
Nelson打返左啦

唔勁
不過佢同klose 一定好過司馬文同漢尼

C8今場勁到

終於有replay睇下

幾勁，落底唔喺鳩斬

右閘轉牙叔應該追到晒啲through pass

真

真 牙叔>比狗

美路同vvd乜水嚟 好耐冇睇過皇馬

正想講

有得揀我寧願要個推進型大黑腸防中/b2b藍斯

坦打開閘但傳波保守過啲中堅

正想講 x 2

可唔可以快d入波，對白禮頓個場又係同依場差唔多，贏形勢又係攻極唔入，之後就...

之前講係因為無得長出無得發揮
倒不如翻去搏

歐洲國家盃好似都冇？
計返時間同而家差唔多

Casemiro valverde

新藍斯wilock

李城係停賽最大輸家 出返嚟道氣冇曬
另外般茅今年應該要降了

快啲出蘇亞雷斯啦 比狗好撚廢

咁佢又唔係踢開呢啲位 以前佢幾何會係呢啲位出波

德甲

對住諾域治真係未驚過

amn夠啦

拿狗勁啲一早2:0咗

發覺阿狗好趣緻 成日以為仲有得揀

湊人數姐

岩岩遠射個腳...即刻驚一驚

c8唔敢傳比b2

C8 cls

C8可否不要走

咁廢 我都唔傳啦

佢唔好狀態姐

睇何妖帶波 好似著咗蛙鞋咁

C8最勁係好投入每球都去衝去搏其他人好似交下貨咁就算

唔好講呢啲野

之前對諾域治和波wo唐氏

Krul又接實

嗰球頭槌如果基佬入咗啦

近半年未見到佢有狀態

咁一年有幾多場狀態好

老實講連買partey都仲要搭條葱咁加個細爆
應該唔會有錢買埋c8

人地搏嚟比皇馬睇

龍狗唔計啦

季初c8黎到第一場都係咁 以為中場終於有救
不過之後就傷+沉足成季

細梅真係勁左

世梅

講進攻好似 mustafi 仲好過坦

C8勁撚到

幾有球味
有d似路斯基

C8今場球王上身

好彩冇訓到，節奏快撚到

龍狗道行未夠都和到 達狗跟咗哥狗咁耐唔係輸呀

上到一隊都少踢啦

細梅不嬲輸心態

對面會唔會有紅

細梅出波太差

唔睇名以為係某個會員

細梅上到咁前

一俾C8過左就踢人 好撚癲

拿狗 終於識玩 場場比人foul 完幾次
就愈叫愈大聲 做比球證睇

假假地世界盃冠軍

One two

C8咁撚搏都知佢諗乜啦

C8定位係咩先
一時一樣都好難搞

開始針c8隻腳嚟踢

拿卡廢能到..

拿狗廢撚到

拿狗

Laca

屌你拿狗

拿卡廢撚到

屌你拿卡又柒

做埋比狗個份

拿卡攔！

c8真係食撚晒春藥

laca狗…………

laca真係算啦...

拿卡好撚廢

拿卡射D乜

2&b柯尿射波？

拿卡又miss

拿卡呢d龍都唔中，冇眼睇

拿狗隻腳真係廢㗎wo

出宣明會啦

laca今季想點

羊 10

羊goal!!!!

Krul

鍠唔入流=阿狗主力

又咁樣入

睇睇下nelson威脅仲大過pepe

Auba！

屌你老母拿卡成撚日呢D 傳中靚位踢都撻Q 癡撚線

又送禮

告爾

羊

仲搞笑過電話佬

Thx krul

拿狗死左佢啦

拿卡又敗家

入了

-6足球

犧牲小我完成大我
去馬體會換party過來

又入呢啲波

都係要靠羊

Nelson其實唔錯

屌又有呢d波入

上星期送完又送

阿仙奴第12人
對家個龍

又係咁入

又收禮物

又係咁樣入

auba第2次入依d勤力波

又係咁

今季3球

肺炎後第二球

又送

攞德甲最佳11人係打左中堅喎

laca賣得

krul

好過pepe 暫時

點解個個龍都送大禮

我哋轉運lol?

對面個龍又送

對面要護級應該會焗攻
會再多啲空位

躝啦拿卡

同巴狗互換啦

我阿轉運

第幾次

咁樣入波

羊呢球如果係拿狗射未必入

未靠組織入過一球 靠人送禮

連續兩場，唔好咁假啦好嘛

又有傻仔運

一早擺羊打正前3:0啦
個垃圾拿卡

明明屌緊拿卡 羊就入波了

爭四mode開動

krul都派膠

kurl明明對獌好撚勁

牙狗最近3場入能左5球，除左c8果球全部都係靠派膠

依d要好撚勤力先有
唔係送架

跑都好似跑得快過pepe

-6

快好多

都似曾相識

負碌足球

laca跑去慶祝個樣好撚gay

會射咗去角球旗

又靠人送禮

羊又要爭神射手
中游球隊都有神射手

應該會cup返左腳修正 帶返埋中間 然後空門柱都唔撚中

告魯(夫)式轉身

依家laca放翻出去應該30m都收唔翻

fpl賣咗auba先入波

計埋上場
連續三球送禮

C8慶祝都好投入

改造pepe做假9啦
唔想再見到拿狗

場場都係靠對面送大禮
靠自己靚組織入一球比我睇得唔得

入咗一球又縮後
阿迪達啲戰術嚟

出nxxx算啦

呢波如果係第二個射失咗 唔傳比拿狗 佢應該屌鬼屌到馬天尼斯嗰邊都聽到

未必嘅 morata都賣到錢

如果呢球係拿卡
應該拎完再妹兩妹先
跟住對面就番哂黎
拿狗順勢draw foul

唔算啦
用好多體力逼

Ozil 去左邊

大家睇嘅角度唔同
我就唔覺嘅

拿卡逼搶hea撚到

DLLM

好憎

田蕊妮出d波好靚

上場黑能到

泰仔傳中真係唔錯

t囝斬波都幾好

Tie仔d出波準到

泰仔 crossing 99

屌 t3靚斬 拿卡冇heart

Nelson 真係幾好

decision making 非常好

泰仔啲傳中波真係好好J

學左摩佬入一球就縮

nelson知道自己過唔到就唔會簡硬過 呢點好過pepe好多

拿卡躝未

見佢un吓un吓咁

d波正路過pepe好多 隊友易夾d

唔覺佢有心爭頂

20 沙卡

Xhaka!!!! 2:0

2-0

渣卡！

Xhaka

渣ga

Luiz長傳係勁嘅

勁撚到

迷沙了

Xhaka！

邊個話縮?

沙加都入波，拿卡攪咩春

拿卡無態啫

好撚順

佢打里爾個陣好似都係假9
佢負責派牌

阿仙奴既管理層都無bargaining power既
ospina 賣3m, mk免費送俾羅馬真係記一世

隊長

頭dupdup射手

扎卡都有波入

渣架

又反唔到沙卡！

殺卡

laca狗重笑得出

大炒

真隊長沙卡

finally 迷卡岀頭天

渣卡入波
幾耐未見過

沙卡生波！

沙卡依球靚

你係咪 sportsyeah 嗰個啊 nick

下下谷到盡先叫好波?

屌我條link好慢
我依家仲係一比零

阿仙奴黎？

左腳重炮

好采唔係比拿卡射

師承Robertson

x34

沙卡好少可入到呢d位

沙卡！！

大細龍

Luiz長傳真心準

xhaka都入

3分已袋

反卡黨一夜gg

xhaka

xhaka!!!

夏卡呢球 拿9一定入唔撚到 一定cup

沙卡竟然唔係入遠射

c8用右腳內側傳球右旋波個下勁到

拿卡射嘅話上左看台

Laca一定唔中龍

用 luiz 就係貪佢有呢啲長波
如果唔係就要 xhaka 拖後

岩岩話牙達縮果班
有無諗過球員都要回氣

飛硬機

買咗主勝？

T3冇氣了

根本唔會射

Xhaka finishing 仲好過拿狗

唔同哂？

大勝吧！

x34跟得w28多 入球都勁左

依家係反拿卡

其實Nelson傷之前真係幾好
唔知阿迪達有無預位比佢

今場我廠又踢到成隊強隊咁

踢左4場終於叫做有一個靚組織入波

成個VPS咁

角球應該有練過

幾耐冇試過半場2:0

發現你都幾痴線

達sir 來左後，其實xhaka 同細梅係好左

拿卡應該係比埋呢幾場機會佢

一定妹番右腳 之後射出界

屌你nelson都好勁

Xhaka 藍斯化

3中堅靠坦同細梅守 luiz long pass

拿狗唔係同奧巴friend 一早調佢去洗波boot啦

搵個屎忽得一得先啦

對面防守太廢上場俾人逼得緊D已經唔識踢波

終於有邊路組織入波

睇嚟就嚟屌到拿卡入波

nelson個效果真係好過pepe

盲反唔敢回應

佢哋盲反達蛇 唔洗理

主場龍
作客蟲

個個上曬身 除左laca

50 Premier League goals for Auba, he's done it in 79 games. Fastest ever Arsenal player to hit that mark. Sixth in the all time PL list.
快過亨利 rvp ian wright

屌你xhaka d射術好過拿狗多多聲

其實有冇人覺得Xhaka先係阿狗最不可或缺嗰個
我真係好撚鍾意佢

藍斯>>>>xhaka

有價真係賣得 條友戇撚鳩 我睇宣明會好過 人工都平啲

比較想睇反3中堅嘅人

自上年同球迷嘈交之後已經反唔落渣架

Laca is shit
要撐nxxxxxxx

啲球迷係On9

下季仲見到拿狗 我一定反達

山陽B
前隊長今日po香港

已經無人敢回了
個個睇唔到

宣佈
達狗又變返達sir

而家隊波無咗佢真係唔撚得

我？
咩黎 無睇過

泰仔呢球

唔算講錯啦

佢唔爆係ok 跳起掣上黎成隊都驚撚左佢

對住 brighton 同埋 sheffield 同一個戰術一場俾人 cup 一場差啲出事

亨利rvp嚟到嗰陣先得21,22歲
仲要係翼嚟
奧巴美揚係全盛時期過嚟

主要係對面真係英冠level人腳 之後個賽程先見真章
Btw 想要cantwell, 真阿

本身反沙都有啲心酸

可以叫達蛇叫返幾日
愛狗都係愛狗

比狗

希望林狗冇睇場波，驚佢爆住血管打J

不要走唉

屌你拿卡喺啲死位遞手叫人要波

車狗收聲啦
返去迷你個撚狗

Nelson愈踢愈好

調整期啫
同埋連續作客係難踢

留隊

好矛盾
林狗迷沙卡反達

laca D回傳太大力 拎個個好辛苦下

沙卡係永遠都現位幫波 有佢成隊會Run得順好多

Laca解圍都解5到

後面玩太多波 太高章

佢自從個次之後穩定咗好多

xhaka玩野

你要諗下果陣個中場同埋而家個中場創造力
講緊近 20 年最差嘅人腳

cctai手足又衝入黎

依場係打得幾好

Laca喺後防都要梅下梅下

佢好咗好多
想當年見親佢都要屌佢

啲解圍清波真係...

咁耐以黎 最愛係xhaka 係愛狗同雲加唔識用佢

C8哨波真係好落力

射波唔見佢咁大力

Cantwell Lewis aarons呢3個都唔錯

個時雲加好憎佢，覺得佢無乜作用，上季美麗用佢開始突顯到作用，上季拍T11好勁，個個轉守為攻都快，今季達sir比左個更岩佢嘅位，又逗到左中堅位

梅屎今場有幾下鳩鳩地

話我係五毛條友原來假阿嚟
波都唔睇

呢期係

隻godfrey fm 好勁

C8今場有卡叔味
主動扭埋波+play making

宣明會換拿狗 同t3連線

本身反羊迷拿今季知錯了

M20呢條友好危險

其實xhaka真係有料 我覺得佢係而家少有真心愛阿狗既正選

拿狗有邊季踢得好。。。

Nelson d身位真係廢廢地

個 buendia 波底好好

C8好撚落力

上季踢352咪勁囉

係無估到一山還有一山低姐

nelson好似進步左

t仔 x朗 saka 最強左路

羊都有人反

好似當年利執羅拔臣咁我地應該執ed 啦又平又英人後生

今場應該可以換多幾個落去踢 有機見到cedric

其實佢狀態好果陣係幾勁
不過而家個態差到係 liability

廢龍

救得靚

廢龍救得靚

馬天尼斯！

好想睇佢打比比鳥個位

saka個樣好細個，平時唔覺

party xhaka ceballos就正

Xhaka憑一個入波突然上咗神枱

然硬的波 當練波

三中堅係咪變相減輕xhaka防守壓力

靚救

馬天尼斯

廢龍其實幾勁呀

快刷角 買左15.5

Martinez

羊呢D級數前鋒真係可遇不可求

廢龍好多神救

新仔龍

其實達蛇都幾撚痴線
T3 本身體能都未夠 復賽抽筋換走之後
都 keep住正選

達蛇嚟咗之後場場都踢得幾好喎

髮型問題

t 仔=新羅拔臣

假假地都係國家隊成員黎

仲有無人反馬天？

廢龍穩陣左

廢龍勁到

賣利奴

好過chur saka啦

唔新啦
喺隊波踢咗10年

勁呀麻

冇㗎啦 續唔到應該又要睇返廢鋒幾季

出到佢夠為止

雲加贏車仔攞 fa cup 之前果段都係轉 3 中堅
中場 xhaka + ramsey 踢得幾順

國家隊好似t 仔做隊長添牙

最老資歷

之前羊miss easy chance嘅功力都唔簡單

Party琴日對疤

馬天尼斯上位了

廢龍good save
但梅屎不必要犯規做乜

下半場入唔入到又幾球

rvp 之後得佢一個一線前鋒
早幾年買到佢應該攞咗英超

350k比羊啦雖然佢係求冠軍

M26擈救係幾好
係出迎企位 決定未係好成熟啫

我阿眨吓眼就上到第七位
下季繼續歐洲賽

歐霸

同埋佢弱點係左右橫出高空波，同LENO上季一樣，仲有嘅係有時都係短路

睇過對雷丁5-7個場就唔會陌生

依度喺咁
pepe入一球就覺佢值30M

幾時有willock睇

黎緊5場都L

係 賣哂成隊
我地落去踢

C8好撚落力 食左春藥咁

原本贏呢場已經第7

對面都幾廢

其實都唔係好廢唧。。話哂都阿根廷國家隊，大後備唧

坦白講而家個中場靠佢住
中游隊黎講算係咁

阿狗都係求冠軍

仲有開死球

不嬲都話寧願前鋒走 10 個靚位敗咗 8 個
好過一場淨係射一兩腳屈把握力

而家落場個班冇咩球味

早多幾年如果多毛毛放就唔到我地買

好似好耐未試過上半場領先兩粒

終於有中場插入禁區睇下

好似當年爺爺出臭燒咁
train到打足90分鐘

做Leno 嘅替補真係唔錯

係都出牙叔

榜尾唔廢就奇啦

無乜猩味

屌你老母

之前配燒幾好
但啲決定都柒柒哋
估唔到宜家進步咁多
新Sancho

博表現俾拖舟睇

不嬲作為No.2好夠用
佢又肯做後備

有冇人覺得今場隊波打得好smooth因為冇出pepe

佢成日會死扭之後就會俾咗控球權對方之後就會俾人打反擊

nelson 反而唔會咁易失控球權 表現幾好 decision making 好

加上c8精釆的表現

當然對手比較弱都係一個原因

話廢龍唔廢嗰啲係咪今日先開睇波

衣度好多迷沙加

佢接高空波穩過 leno 啦
leno 屈神反應

踢撚到水銀射地

who 話佢係德甲踢咗兩場中堅

16 17最佳中堅唔係hummels同sule咩

2和b 40M，pepe廢過佢30M正常啦

皇馬點會仲要佢

暫時半場最廢拿卡，跟住係比比鳥，細梅今場都爆左兩下好彩冇事

想睇黑色3連星，唔慣冇咩黑人

挑戰心臟

C8今日勁到

下場畀啲力就有機 不過依隊波

雷斯爆左

其實係對面廢+主場

屌你我是咪睇緊阿仙奴 對上一次咁順係幾時
諗起季初愛狗帶真係

踢到成隊強隊咁

今場三箭頭已經係黑人啦

對面包尾我地又主場

仲要踢完120分鐘

牙達打兩邊呢個戰術同愛狗咪差唔多

3後衛+有返逼搶

何妖返到主場仲癲左

5毛ching 睇緊第二場波?
咁都叫水銀瀉地

達sir一上任頭一兩場都重用nelson,效果仲幾好
陣中少有可以有速度,扭到波過到人既翼
可惜之後傷左

pepe啲企位會連自己隻右閘都影響埋

私家雞

冇球迷主客唔太關事啦

主要係我地真係強隊

拖舟用人話唔用就唔用
占士返去都係做緊雪條

C8走左中場仲有邊個比到波 依家咁睇奧燒都係等收皮

唔出多啲點練氣呀

冇啦⋯⋯
如果對白禮頓唔係輸都仲有機追

nelson幾有星味

師兄上幾場睇到想嘔

般尼茅夫都輸緊兩球
韋斯咸下一場對車仔
究竟邊隊降班機會大啲

岩呀 睇得出對方冇乜攻力

不過有兩球必入機會 入左就gg

英超全部半大

坦

做阿仙奴既後備龍夠班有餘啦

諗返起有人話19000對諾域治出後備都夠做

般矛

愛蛇再針對性d

對面逼得唔緊姐 有幾勁呀

唔係左閘咩

成日扭到死晒位先交

起碼肯傳波先啦

pepe 啲企位好奇怪
隊友比較難配合
技術好但係冇咩突破能力
唯一就係左腳 curve 波好靚
不過死右腳對面好多時候 mark 死
要靠教練 coach 佢開腦

你打慣自己個場點會唔關事
唔使舟車勞頓都好好多啦⋯⋯

攰啦對面 都無乜輪換
上場仲要力戰120

般啦
仲有獌鏝熱未踢

主場有雲加嘅力量

其實比比打羊拿卡後一個位得唔得
見佢打里爾都係做波派牌

諗返佢以前多仔miss chance真係驚佢黎到miss，但黎到盤扭好左，埋門唔多，要把握到都大部分ok，一d覺得無可能嘅都有，最印象深刻上季對熱刺打反擊藍斯傳比佢，一下燙落去，睇住入救都救唔到

點會唔關，平時主場，對面d球迷都叫得大聲過d廠迷

次次後備出都被人炒到仆街

咁搞法李城可能讓返個歐聯位出嚟 獌同狼隊踢 呢2隊復賽之後順到

咁阿達都叫型過油頭佬嘅

有
有踢開波就知 球感有分別
草地就更加明顯 啲草個個場都唔同

Wilson

最想屈狗降

Xhaka喺達蛇心目中夠硬淨 識派波
同細梅都俾人屌得多 睇得出踢得好咗
不過依然係隱形炸彈 但唔出佢哋又無人更加好

Nelson pass Acc. 100%

拖其實做到
之前對熱狗勁到
不過佢太易傷

nelson>>pepe

又真係諗唔到英超有邊個同pepe係同type

想西咸降

所以我上次講賽程越後對中下游隊越不利
根本唔夠人輪換
強弱會好明顯

起碼值100M

下年係咪沙卡拍party

留意到今晚無乜迷愛上水

？

般降班幾多好野執 不過大把人搶

以為係馬列斯 點知唔係

但你去到拖肥退步哂

山9

但依家個陣後一格已經係xhaka/c8個位喇喎

多謝支持

而家播聲仲大聲

而家有安76 調教

現原形啫

最記得達sir一上場，saka同nelson狂斬波，兩個傳中飛哂出界

new sancho

佢係講緊而家冇球迷喎

油頭佬好撚多fans潛伏係到

冇咗愛蛇

見到達蛇咁勁仲浦頭咩

終於知ching個名點黎

唔算退步 本身都係咁廢

想白禮狗降

寧願出nelson 速度高啲
可以哨波同逼搶
好過睇住pepe妹下妹下
痾唔出屎咁

打fm好易放到100m

我覺得佢有啲好耐以前巴西個個丹尼臣feel

佢迷禾

其實阿仙奴個中場無邊個好過佢
淨係轉邊快已經夠原因要出佢
講守應該都係得拖好過佢 不過唔會出

車狗咪分化

細梅真心炸彈
上半場真係記得都兩下冇壓力面對面比失
長傳比失就話 短傳都失真係好危 一失對家就谷上黎
有時得見佢落腳都好似會hang 一 hand機咁

你乜柒都迷唔計啦

Pierre-Emerick Aubameyang has 50 Premier League goals in 79 games. Only Cole, Shearer, Van Nistelrooy, Torres and Salah have reached the tally quicker.

Thierry Henry took 83 games. Harry Kane 90. Alexis Sanchez - the man Aubameyang was signed to replace - 101.

山狗第一季真係幾好睇

下半場盡早換走拿狗

Games Taken To Reach 50 PL Goals For Arsenal:

Pierre-Emerick Aubameyang (79)
Thierry Henry (83)
Ian Wright (87)
Alexis Sanchez (101)
Olivier Giroud (113)
Dennis Bergkamp (114)

以前見比比鳥好慘 上到去又唔俾波佢不過比比鳥好差今日

saka當時呢度勁多人屌佢出波 好彩佢有睇個post苦練出波

我反拿

唔夠黑，想黑到夜晚熄燈見唔到個班

屌原來有牙狗....完全唔知

一百萬咁少

你可想而知拿狗幾廢
我連wilock 叔呢啲都吹奏到

愛蛇係阿迷心中的紅太陽

山狗打翼 已經算係好勁

屌咗一場 下場就變勁咗

根本就冇勁過 速度又冇埋
進攻冇一次落底 防守就廢開

奧巴條撚樣身為非洲人都唔夠黑

Where’s nben

比爾連到頂喇⋯
佢根本除左少少速度
攻守技術都冇
好難搞
棄又唔係
重用又唔掂

亨利頭七場都食蛋

都係嗰句，沙拖燒真係run得最順

佢法國出世
你咪柒

叔勁喎

傷呀

事實上willock入波能力仲勁過拿卡

一個佢一個雷斯，後場比波成日唔比到腳
好鐘意比落個位等隊友走，對面迫緊少少or隊友慢一步就死

Holding

有預感佢會喺下半場會爆
下個入球

新施丹新拿姆有幾難吹奏

細梅打前鋒都可能入波多過拿卡

佢遠親係黃種人，所以個名先會4個字，日本仔名咁

拖唔識英文 無溝通

阿狗半場換人
出牙頂

達蛇半場換人

其實好多日本仔都係三或五隻字....你點講都win...

世梅換牙頂

佢有阿狗dna

saka英國出世都勁能黑

對面換三件？

梅狗有傷？

希望唔好好似上場咁自爆

出年牙丁搭saliba

對面一野換3個

未必 willock哥係獨一無二

係拖專心留後逗住防守，但達sir好似想改造佢好似上季簡迪咁壓上去

走場了

-.-冇睇牙達威威 果2粒點黎

廢龍接實

睇黎你好迷阿叔

佢啊媽白人嚟

世梅今日表現真係麻麻，當比佢休息下

Laca返鄉下啦垃圾 又樣衰

用筆錢簽我返黎

第一球-6

又靚救

Debatable how much of a barometer Norwich are as opponents, but Arsenal’s left side has been decent enough since the restart. If they’ve found a way to be dangerous from the right too that would be just lovely.

Ceballos playing better, but so much more for him to aim at with Bellerin being asked to push on more than in recent games, Nelson tucking in to provide support. There’s a lot more options for him.

廢龍好好j

Leno驚未

所以我都希望留
但咁就重覆番禾確特咁十年塞住右翼

你吹大左

呢波施治守應該失咗

開始迷達了 新吉祥物

失業 無班落

轉咗新髮型成個travis scott咁

除左第一季外施治廢能到喊 得車狗先撐

無啦啦提cech做乜鬼

我有料 19歲 好過 惹火爆炸頭

馬天呢幾場D reaction saves都幾勁

出Nelson 真係好過pepe

呢個真 個時d攻勢又快又順

leno都未必得
無馬天咁高手短啲未必掂到個波

佢手長腳長 但落地好慢

直接搵pepe頂laca應該正路過打翼

出saka可能仲好

新ccc尼
執雞上位

幾次7-80分鐘換出o10就即俾人cup

nelson今場勁姐平時全場隱形我寧願睇pepe鳩扭

詳情請參閱主場對曼聯

可以50M賣 leno去拜仁

Nelson今場邊到勁 最多咪不過不失

人地有Nüber

牙燒

博pepe佢有個一腳得就入波

Nelson係勁
跑得勁撚快

馬列斯 係要返中路左腳踢 右腳生蟲

on9佢過100m

pepe 唔夠nelson 果種靈巧同速度，爆唔過人

而家laca當左防守型前鋒咁用
大家當佢黑B既入球量同把握力觀感會好d

真 愛狗肯出沙拖燒依家應該仲教緊

复賽呢幾場 雷斯好廢下

其實個個都係普通料
都吹到咁大
近年青訓同車曼無得比

你睇下nelson呢球仲求其過叔

黑b勁過廢拿la

拜仁點會要
岩岩已經免簽左新紐亞

對面Adam Idah我打FM都有買佢
估唔到換入嚟表現幾對版

又吹大人地隊波妄自菲薄

pepe妹下妹下可以妹到單刀

坦狗界外球真係小兒麻痺咁

pepe 禁區頂遠射勁
不過對面要比好多空位佢先起到腳

即刻比達蛇屌

拿卡廢到

一隻saka勁撚過車曼青訓加埋啦 條友都忽忽地 已經冇講叔洛

saka堅勁

好少啦
而家啲入波多數禁區頂盪死角

Greenwood入咗十幾球

全靠雷欺同走場狗訓練

拿狗躝啦

車果d羊成品黎 上場睇隻22號左翼好有功架對鏝可以自己推

唔講叔洛比較好

講真 唔好講iwobi勁唔勁 青訓放到40m 近年車曼都冇啦

拿狗失控球權次數仲多過全盛時期山狗

拉埋比狗走
Thanks

唔勁就賣唔到咁貴啦

山狗 今場入波

黑b起碼爆得撞得

Saka打閘十幾助攻勁過阿諾第一季

愛sir先識用 跟愛sir返西班牙啦

換走拿狗 比狗未

所以其實英格蘭呢班後生幾有潛質

pulisic 都叫車半成品?
65M 買架喎

仲要個樣咁可愛
賣波衫條數都有賺

爺爺都識用

比狗真係廢

比狗做乜鳩

其實真係勁
有期真係場場佢救世

比比烏

TAA 踢到右閘版 KDB 咁

比狗搞笑

比狗廢到癲

比狗廢到自己仆街

b2

好似得28M加埋d咩經理人費定咩加加埋埋先40M

咁能貴架咩

greenwood同saka打和 陣中仲有nelson叔洛B2馬天尼斯，咁都有人反牙狗青訓

又有洛克人睇

willock

比比鳥廢到 後悔無賣比疤了

宣明會換入 nelson走

willock換nelson

屌又willock

韋大帝降臨

比比鳥又係咁

出Cedric啦

韋帝落場打摔角

比狗真廢

點解要換走nelson

比狗你想點呀

咁都吹奏到

b2同t3完全就係無用腦同有用腦出波既分別

美國隊長都唔識
多蒙特成名

仲以為今場唔駛睇佢

C8比咗兩球比狗 比狗都唔知做乜搞 兩球都係空撚哂

352了

美國隊長都叫青訓 我地都有80m 青訓 屁屁啦咁

好耐冇見過巴神既思考人生

Go psg 到頂

Saka似左閘版碧咸

我韋帝降臨

好撚辛苦 又係洛克人

美國隊長係多仔打起wo

willock 又係三個領隊都好鍾意
可能真係有啲我哋睇唔到嘅潛力

點解唔換拿

T3 d波係望過諗過先出
仲要好靚

咁 Mount呢個堅

洛爺堅勁，希望大家唔好盲反！

坦狗真係收嗲啦

食齋食到傻咗

喺我地睇唔到嘅地方好勁 有上盛功夫

碧咸咁撚慢
左閘版 mane 啦

好驚坦

冇睇上場咩，依度手足奶到雪雪聲

又換個含撚契仔出黎

坦輸12

咬咬

nelson冇曬信心了 幾下one on one都唔敢去

坦狗唔係輸12碼呀？

坦狗…

真係好fail k31

每個禮拜都有得睇洛克人

VAR

洛克人 入黎就搶咗球波

迷洛大聯盟有賓我你

無12

我睇到喎

開左波 no foul

差啲12碼

冇事

坦狗場場都柒

勁在個含撚嘴

搵人逼佢食豬肉

有活力，跑上跑落又硬淨！

坦狗⋯⋯

b2個啲就算有人mark都係省埋去就省埋去啦咁

粗唇厚 雪雪聲

坦狗夏季賣啦

Willock上場唔差

坦狗捉完賊之後廢撚哂

b哥叫人唔好盲反姐 佢唔算迷

達蛇呢三場都放洛克人係右邊？

Tank 都係零舍麻煩

唯一就係叫做有啲入波能力
我哋 midfield 入波太少

李城入返粒..

odoi個下重傷都即時影響左個價

屌
對面個14號好似女人

佢淨係得變速一招
後衛唔出黎佢邊有位跑

冇咗2禾b同佢夾之後就咁

仲要中埋武肺
上季拜仁 點買都買唔到

佢前幾年唔係咁嘅

你哋幻想下比wilock含到雪雪聲

我地對波近排課咗金比足總

var球證 mike dean

麥明詩3助攻

對面換完三個個勢好咗好多
放 saka 出嚟爆下啦

佢今季入左5球真心勁 勁過成條中場

會縮陽入腹

華dee?

成個will smith咁
啲星味出哂黎

T3勁到

比佢捉住黎屌

aaron同b2互換就正

T3 mark得好緊

牙達英明 跟哥狗學到野

呢件應該比人mark實

講爆破力呢個勁過我哋個 82m pepe 好多
不過冇腦

接解係少
坦都明顯縮

Aaron大把人爭 幾時到我地

用party啲錢買球證

後生+英人 呢到都幾十m

達蛇做實事

好想aaron過黎

仲要幾靚仔
青靚白淨有肉地嘅

Pepe 都唔見得有腦

T3真係食腦集中波底好

幾似譚德菜

唉換走細梅

papa 又唔出

點解要雪佢

想瀨佢面珠燈仔

Zip 3 好得意

用唔到波

拿狗又柒

有超強突破力其實唔洗點有腦好似個個查奧爾咁

打翻起holding好過la

後防真係好慘不忍睹，一隻垃圾梅，一隻比狗，一個on9電欺，仲有部自爆坦同papa

係咪要練下點開界外球

Laca真係可以返歸

查奧爾之前真係睇到爆血管
弱智咁

但係細梅哩期穩左

拿卡想點..

Laca?

屌拿狗同willock

拿狗做乜

其實坦係咪唔識掉界外球
掉親都柒 留意左好多場

willock呢腳型到

拿卡做乜9

乜9柒呀laca

韋帝

拿狗想點

屌啲黑人真係冇撚腦

小兒麻痺

nkxxxxx 出黎未

成班都唔識開界外球

dllm拿卡

Laca死撚咗佢啦

唔好再比機會拿卡啦，佢冇得救

嘩拿狗willock兩連柒

洛克人

羊30

拿卡真係好多機會，唔知佢攪咩，回撚晒

拿卡真係笑死人 直接抽仲好

30！

經多重渠道確認，晚上11時許一班前往倫敦的國泰航班延誤近1小時，機上有乘客被警方押解下機。

網上流傳被捕人士為昨午以刀刺傷警員的示威者，消息未完全證實但估計真確的可能性相當高。

#香港新聞

唉 冇心機睇場波了

祖斯夫！

同洛克人一齊柒

Auba

真 唔係咁多人可以射到咁高

嘩屌 拿卡呢下

羊咩心情

美羊真係處刑拿狗

垃圾契仔

456

羊又執一粒

對面又送禮

開大了

羊神射手排第幾

好彩對面送禮

一直都係垃圾

又羊

FPL冇cap佢呀屌

唔係話

羊都係自己射算la下次

第一

willock仲勁過laca起碼射到

我cap咗ings 賣咗羊

laca真係好廢

邊個吹奏godfrey

當初冇買拿狗 留住烏咪幾好

即晚走都捉到

Auba追平vardy

第2差華dee1球

送禮

自殺式回傳